入黎對下地址

多左一堆中西區灣仔區
其他各區都有

住宅list:

都幾多半山 有錢到...

淺水灣又有

之前連登仲估窮撚區最多人中
燈到去晒豪宅

逗留大廈list:

201

手足

哩一波係外遊/留學撚實多有錢佬中

香港佛羅倫斯小鎮

邊度

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

葵興 名牌outlet鋪

唉中撚左

上面個file 有我住緊嗰到
六合彩都又唔見我中 中埋啲閪嘢